精選澳英美加外長發聯合聲明 嚴重關注香港民主派人士被捕

澳洲、美國、英國和加拿大外長發表聯合聲明，嚴重關注香港55名民主派人士被捕事件，認為事件明確顯示，港區國安法被利用來消除異見聲音，呼籲香港當局容許代表一系列政治觀點的候選人，參與下次的立法會選舉，並促請香港和北京當局，尊重港人受法律保障的權利和自由，免於遭逮捕和拘留的恐懼。 警方日前以涉嫌違反《港區國安法》，拘捕55名組織和參加民主派35+初選人士。

美國國務卿蓬佩奧早前表示事件令人憤慨，又說會考慮對任何相關的人士和實體，實施制裁。歐盟早前則要求立即釋放被捕人士，呼籲當局尊重一國兩制下的高度自治、民主原則，人權及法治。 民主派被捕

好多謝佢哋出聲
有埋行動就最好

幾時先做實事
次次都得聲明

每次只係出聲明 老共一早睇穿你地啦
就算全部重判坐監 我估情況都一樣